麥當勞早餐

越做越衰，已經無左芝士雞堡
今日開始仲要無得加錢轉 中即磨咖啡
加錢轉都唔俾 不如執柒咗佢

頭先返工都係
佢拎杯野黎，凍既，唔係即磨

中即磨咖啡抵飲, cut撚左?

芝士 堡啊

究竟邊度有得食
果陣食上癮
日日早餐雞堡加豆漿